Analyse morphologique: utilisateur
==================================

ATTENTION !

Cette implémentation ne doit pas être installée, elle rentrerait en conflit avec notre travail final. Elle est seulement destinée à être évaluée.

Cette documentation sert de test à la documentation finale.

